今日開始 宜水忌火

1. 客易控制

火系真係可大可小
已經唔只見過一次施緊法個陣誤中/突然爆一爆
冇大傷其實真係好彩
但水系就唔同
施法方便 又有唔同容器控制流量
威力更加可以隨意控制
倒擠流爆扔射噴
咁多種玩法
對鐵 狗 黑/紅/藍都岩用
任君選擇

2.畫面好睇

發現外國記者好中意捕捉火系鏡頭
的確 係eyecatching
但係觀感上 火同混亂係扣連左既
一開始係ok
但久而久之 大眾就會疲倦甚至厭惡
我地就話記得初衷姐
但係大部分人都只會睇到面果浸
文宣要趕上步伐都好吃力

水系就比較好睇
最多都係似水舞間姐
但佢既破壞力其實係不亞於火系

3.花款多變

普通水膠水糖水通渠水弱水
醬汁油漆蛋黃酒精漂白水
高級d既仲有雙氧水或者chem撚諗到既液體
玩滲透惹蟻擋視線物攻魔攻
點都多變化過火系

4.參與度高
入手度易
合成需求低
便攜性高
咩定位既人都supply到

或者有人會講 火系威力大d
但真係好難100%控制到力度
誤中副車亦要大量文宣cover

再者 火系既極限都係爆炸
所以rb係ok
但裝修可以有更好選擇

轉水系為主亦唔等於降級
而係unlock新技能樹
如果冇乜讀書既狗狗想做卧底
都跟唔切 唔識玩啦

記得之前有巴打開post講過
香港係要以水攻火

be water 唔只係一句口號
亦唔係散水萬能key
都可以係一個新突破

光復香港 時代革命

：岩，今日開始轉水系，火系為輔
：不了，繼續專注火系

來吧

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

be water

my friend

武運昌隆

五大訴求

缺一不可

光復香港

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

時代革命

水系攻擊電子嘢有加成

Water is our friend

黑裝修 紅裝修 藍裝飾 黃爆買

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

呢個真

威力勁過火系

黑警都識講「水」炮車啦

hong kong is our home

幫推

千奇唔好玩屎水呀
好撚臭架

水佢老母啦

土系

水系仲可以同好多系夾架

事實上火係勁過水好多，你有幾可見前線玩到水。
小心啲唔好tk就得，無必要割。
冇份玩果啲都幫手叫人散開is ok。

人地毅進仔都識，我地唔識就真係唔掂

pushhh

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

我地唔可以放過任何一個系

Be water my friend

我知勁吖
但係控制程度 真係難好多

亦都唔係割
係想大家多一個選擇

因為好多後排唔玩火既話
佢地唔會諗到可以玩其他系

想佢地都參與多d

多一個人參與 贏面就多一份

唔只今日每日都係
旺角站水舞間手足做得好

漒水係咪水屬

推啦
好文要推

可以盡量水啦
火都得 但要睇下環境 小心樓上市民

水火都要用 有時唔係咁易搵到水源 總之前線用咩就用咩 只要小心 唔Tk 點都唔割

正到爆

鹽水簡簡單單

真吖
英雄所見略同

be water

岩吖
teamkill真係要好多文宣幫返

每人都帶既話

源頭唔會係問題

推
多水少火

火要斷狗路

都大把野做到

唔單只整濕
仲可以餵食

中共=紅色=火屬
要克就一定揀水屬

推

岩

rb要火
煮狗都要

其他可水

風水都緊要架

全集中 水之呼吸

即係點
願聞其詳

雙修

推上熱門比大家知吖

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

黑裝修紅裝飾藍罷買黃幫襯
魔法易TK Be water
以武制暴 藍不暴不出手

雙管齊下

totally agger

push

水火魔法師

同埋一用火又要放車比消防入
D狗車就隨時會跟消防入丟2個TG 就沖破個RB
最好唔好玩火
咩都用水搞店

當然

有方法就要盡用

推。水魔法

認清目標

火水....

鎗濕左水仲開唔開到?近來開始落大雨

轉水系

Pushhhhh

水

件衫好似防火不防水

正皮+推

消防呢個位又係個問題....
究竟火系完比唔比入呢？

所以要睇睇用火定用水

推啊
就算火遮眼要裝修，都要用水instead of 火

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

攞

水系加十八區

水法師

.... ?

開到啦梗係
威力弱d姐

水！

都唔防聖水

想知點解

一齊討論

Push

記住記住裝修唔一定要硬打

可以善用蟲系魔法師同1823

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

水系魔法師

Be water

水系好似易掌握同安全啲

屎水.....
漆.....
蛋......
弱水......

Be water
水革命

water is my frd

推
火個畫面唔好，咪水囉
水都有好多種ge，睇下你加d咩遮

大家都係be water!!

水對死物有用好多

煮狗就另計啦

水舞間

夾番個題water revolution!

之後有風水撚都講過水利香港
利申唔信風水

真係
而且留D空間俾文宣組
佢地跟得好辛苦

係時候轉職！

101

咸水一流

金木水火土 樣樣都試

推
香港屬水 共狗屬火
用水利我哋

諗起都

裝修宜水不宜火

精精茶餐廳

其實冇錯

咁如果係其他水同油又會點🤔🤔

火系防禦
水系攻擊

我鐘意水
迷信又好唔迷信都好 旺我地

岩
蟲系係核突

但好有效

Be water, my friend

風水上
水利示威者

係喎！！

仲可以加水槍

good idea

流水革命

放完 除非個火燒完想燒的野跟手整熄番
唔係都係要比消防救火 唔係大火起上黎唔知會有咩後果

所以最好唔好係室內放火
室外我覺得無問題 但室外的火係一定唔可以比消防車入

所以唔好室內玩火好D

真

威力亦都冇犧牲到

所以係可取

前中後排都要用！

tui

推 make sense

香港利水
以水制火呀各位

裝修水魔法好睇D我估

好多野都可以加落去

發揮創意啦

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

玩水好啲

唔信風水

都可以信成效

一齊準備啦

火/水並用

有冇電系

今次運動係BE WATER, 水先利我地啊!!!!!!!!!!!

推
be water

係

人人都可以係文宣！

整唔到圖都要share!!!

土曜日玩土
水曜日玩水
火曜日玩火

火系繼續 水系全面進場

光暗鋼鐵

蜂巢攻擊

岩 水系

廁所水....？

咁狗掂到咪.....

支持水

漆彈對外國係易接受好多
冇殺傷力、‘好睇’、有侮辱性同抗爭味道

一齊準備！！！

屋企慢慢整

唔用火 無謂teamkill

水系魔法師 請全面進場

瘋狂整水魔

好似真係OK
咁其實普通水就好夠
其他水俾人周到可能俾位人入
普通水真係吹你唔漲

電子野OK 就咁整到間鋪濕都有排你清
仲有文件野呢？

今日開始 大家健康生活 每人帶1 L水出街

香港人主線 水系革命

可以一試

油都係一個好選擇

跣一跣

可以左玩水槍,泰國潑水節

agger

concept好清

用水剋撚住共產黨

學術問題， 比咸水射完間車仲要唔要得，

除左底盤外，係閂門閂窗情況下，其他位對咸水都未必有明顯傷害，

但問題係點可以咸水射到底盤呢，

街有黃色水消防頭 嘅地方一定係沿海位置，已知，

深水埗 見過有

試試

同意
火始終比較難控制
一唔小心就會傷到同路人

仲要係有用

一齊係屋企準備

成場運動離唔開水架大家
自動灑水系統好好用架
好多電子野同文件濕左水就唔用得
另外收藏同製造火魔既危機好大
水係0成本
水係示威者既朋友, be water

識得郁既水, 流動如水
唔識郁既水, 一潭死水
my fd, be water

郁呀大家, 唔好再守路障,
香港是你家, 路障不是家
既無城池, 亦無陣地, 退守幾多都唔怕
我地只有命一條, be water

推 水系

Be Water

燒山好野

一齊整啦

破防

老竇搵仔係咪之前起咗好多黑警嘅底
住同一座嘅手足可以去行樓梯搵最就近嘅消防喉然後

水革命

廁所水

有鹽仲大鑊

真
火真係難普及
同埋破壞力其實水可以仲勁過火

水系
蟲系
土系
草系

與時並進，研究新魔法

agree

Why not both

火系應該升級至爆炸系 對家自從十一開左實彈己經無人再敢埋身打狗或救人，爆炸系係放唔係掟 至於水 咪又係要掟 之前已經證明左漆彈之類係掟唔到咁遠

同意

唔好再用火

玩聖水有冇得諗
當然係搞貨搞死物 唔搞人

岩
室外火系
室內水系

跪求勇武入黎睇下！港島只適宜和理非遊行！

推 和理非合法物資

幾好

why not both

咁急轉屬性 未有太多攻略 好多人未必跟到

水旺香港 火旺共黨

真吖

唔係話做民意撚

但觀感好重要

推啦

上熱門比大家睇吖

化學系

建議遠攻水系
SET RB先考慮火魔

唔係割唔割
係觀感上既問題
大家仲想外國有藉口出手﹑就應該做好形象公程
呢百幾年我地都打得好好
呢幾日大家都嬲﹑大家都明，但要記住"唔好俾憤怒沖昏頭腦"
不依不撓﹑文勇合流﹑爭取最後勝利先係可以 真真正正對得住犧牲左既手足

就冬天
凍水

pnd

又係一個方法喎！
新方向！

agger

室內有火好危險

又得姐

好癲

千祈唔好

可以試試

不停re-post當推post, 但p牌未推到

成場運動離唔開水架大家
自動灑水系統好好用架
好多電子野同文件濕左水就唔用得
另外收藏同製造火魔既危機好大
水係0成本
水係示威者既朋友, be water

識得郁既水, 流動如水
唔識郁既水, 一潭死水
my fd, be water

郁呀大家, 唔好再守路障,
香港是你家, 路障不是家
既無城池, 亦無陣地, 退守幾多都唔怕
我地只有命一條, be water

喂岩吖

唔係做民意撚
但係都有用

漆彈啦

用火做防線

鹹水直情係加buff

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

Water revolution ma
仲要今日中左友台記者，比人話啦。收一收都好架。
火可以阻狗一陣，水長噴長有。仲可以阻速龍突然跑

仲有可以解決埋我地無限武力升級影響人權法案的問題，水魔法都可以幫到我地手控制。

但都係比個意見前線，前線自己話事啦
見到個便衣警著晒火又係勁架啵

水魔法做裝修係唔錯架

小心流電

水旺我地

支持

成撚日唔係自爆就TK就中記者

其實我想問下 點解自621開始無雞蛋

rb可用

煮狗可用

最緊要倒落黨鐵電子零件到

Pish

破哂物防

both
拉

魔法水係好
但水太重, 不利跑

咪on9
兩樣都要

推吖

咁都入既話
和理非會發癲

各有各做
不完美，可接受，會改善

推爆吖
人人帶水！

光復香港 時代革命

蟲系呢

觀感好睇

仲要有用

玩水 可以干擾狗仔頭盔上嘅鏡頭

但小心整到記者 希望記者用定防水袋

轉成 水系啦

Push

Be water

Bro

陷阱卡發動

渠蓋 記得之前有人講過

仲要係鹹水嘅話就慘囉

今日見到手足入office打爛火警鐘
灑水系統輕鬆整濕晒啲嘢
慳時間慳力氣
簡直就係自動化裝修服務

真係

水就人人都做到

重點係咩吖

威力同樣咁勁！

但廁所水通常唔夠水壓，無消防喉咁勁

啱 好睇同破壞力高絕對唔矛盾
中共/港共用破壞力高但唔好睇嘅黑警去鎮壓呢場運動 結果引火自焚
反而如果佢哋溫水煮蛙 好睇得嚟又會完美達到目的
請各位以史為鑒

水系屌精靈

真。be water

自動灑水都係我地朋友

一個滅蝨煙霧彈都已經夠做

用水裝修？

雙管齊下
最緊要唔好死人

action speaks louder than words

同意

顏色水 得唔得

推呀

Be Friend, My Water

Water revolution!

負乜嘢皮？ 講玩水係咪白痴 全世界都未見過玩水玩得贏警察 何況香港仲開埋槍 香港人咁撚樣搞革命死得啦

如果啲水槍入面裝漒水整親警察叔叔點算

完全正解

水真係可以人人帶架

每人都出到力

自己搵鹽溝水得唔得

支持
水魔法法律責任應該都低d
有冇律師講講

講堅室內用水魔法好過用火魔法！
火係好睇但係容易整親啲手足，啲和理非又話搞到住客！

水呢,就算手足比滅火廁所水淋到，最多都係臭啲，但係對機械、對設施、對貨品，係幾乎total loss！

好似黨鐵站啲地下站咁，玩鹹水佢會不停向下流，入電梯入閘機，甚至漏到去月台。效果簡直係地圖炮！

360 d 貨濕曬你買唔買呀？水力爆紅酒樽之後，d 水都會幫手洗地。

既然和理非唔想見火咪順下佢地意。不過如果打巷戰，火仍然係需要。

因住啲大電野，一樣有佢嘅危險性

唔好浪費老竇搵仔嘅一番心機
起咗咁多個住址，總會有手足係上下

各有各做
冇對立面

推呀
推呀
手足們進化新方法！！

今日長沙灣站同深水埗政府合署啲lift好口渴，飲咗好多水

全部都可以配合

好快會沖到無色

係就快啦

唔可以迷戀火系裝修

火系用黎燒狗車, rb
水系裝修, 遊擊

用水槍裝住辣椒水有冇得諗

P牌唔到

六大喇 一睇就知樓豬唔出街

汽水魔法

推水之呼吸for死物 火之呼吸for green object

y not both

Be Water.

遠攻我都建議火系
打狗係有用

但陷阱/裝修/任何唔係直接進攻既

水+其他系都得

禁錯負皮 sorry

可以吖

快d入手啦

終於有人聽我之前講了
用水魔岩魔已夠, 畫面好睇好多
又唔影響到平民

水魔可唔可防狗衝先
始終啲狗一見到火就驚到瀨屎

水魔法之中升級左既聖水魔法都有tk
有冇野拆點退走拖鞋間方法先?

Be Water了

可以就用水

網球魔法點睇，之前再巴打post過但好似未有人用，基本上純粹阻嚇用。

投左正評既一千個人

每人都share 準備

打返份攻略又點話

觀感問題，咁仲打唔打狗？私唔私了？又要去翻2014咁示弱？

水系鏡頭都睇落靚啲

依家開始諗就得

冇大台

人人都可以做到

真吖

魔水更加有用

火為守
水為攻

幾好 啱返香港主題睇落又唔暴力

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

水整完又唔覺眼

呢位巴打岩吖
公關都係重要一環
亦都係點解香港頂到三個月

其實開到咸水可以仲難搞過火燭

水舞間

我都擔心火會燒親手足同記者

幾時都唔接受火魔，只係核唔割！！！
火好意出事，今日未出大禍只係好彩
你問全世界冇人會鍾意玩呢味
兩個交戰冇得講
但自己屋企就

狗都9縮

Let’s get wet

人人都係文宣！

各有各玩
新職業水系魔法師

水槍加墨汁

火魔材料唔係咁易有，同埋未必咁多人帶到。水魔反而可以就地取材又得，自攜做運輸兵又得，得咗。火魔有機會失控，而且煙熏起嚟影響到樓上同大視野；水魔整壞所有貨與設施，又難波及到他人，畫面上都冇火魔咁衝擊。成本同效益計埋，點睇都係水魔好使好著。

秋冬淋濕佢用感冒仲交叉感染大作戰

之前睇過post 話 共產黨屬火 用水克佢地

水魔法
加粉 加屎 加臭味
好多野玩 諗起就正

真係

要跟貼d
火真係有極限
水暫時未諗到
所以我就開post同大家講

煮狗食梗係用火啦
水就係最強support

學術研究消防頭係咪一爆就變水舞間
申利：只係想知多樣自己唔識嘅野

喂呀

水魔法師 正式上線！！

聽日
你帶我帶

快用

所以咪話控制有難度

水！

火用黎買時間走
水用黎裝飾裝修

推爆吖

要突破技能上限

水旺香港人㗎

餵食

認真
爆銀行, 燒銀行會有反效果
如果發生好似中移動咁爆完比南亞人入去搶野
到時真係會失民心
中移動果單就話有片影到係南亞人做姐
下次黑警扮示威者求尻其入去燒錢搶錢
或者請黑社會入去搶又得

點解仲未有人掉顏料？

同意 少左dramatic畫面得黎功效大

推吖

推 有英文版我一定上

唔知邊度睇過話風水嚟講用水好過用火

覆錯post自膠

我相信出得去既
男既大隻
女既輕盈

水 一定係便攜過火系

對陣用墨水

打狗用強水

裝修用咸水

私了用辣水

推！水旺我地

我都係咁諗吖

睇唔睇到我個正評option

油漆師傅

推爆吖

要準備啦

今日旺角水舞間好睇

合體技啦呢d

點都好過今日tk左記者

推下

推吖
water revolution

支持水魔法，好睇d

發揮香港人創意
畫面又比火攻好睇
又冇咁容易傷及無辜

完美吧
自動化

老閪都打狗，但要打得好好睇睇，的士狗撞人就打撚死都得，福建幫斬人就拆佢檔出神獸，但要有原則，唔係有人影相就郁佢

推👍🏻👍🏻👍🏻

P牌仔推唔到

可以一試

錯啦 14年冇依家咁團結﹑對家黑材料亦冇依家咁多
19年已經係直播時代﹑19年我地有全世界既關注﹑19年我地不分和勇
所以我可以答你，依家唔需要打狗﹑唔需要私了就可以羸
但呢個做法會令好多和理非或者勇武手足受傷
所以要拎返個平衡
我地要搵返呢百幾日黎羸既原因﹑去蕪存菁；而唔係盲目跟政府果套﹑不停升級再升級。

站在弱者角度去抗爭本來就係困難重重
但，弱者係最弱既身份；最強既光環

加油阿手足們！

咩水都得
蜜糖

yas

Tui

乜都試下啦

呢個真

啱 水魔法師全面進場

真心,水會好好多,可以用埋顏色都得。想勁d 用膠水,墨水。火 比外國影到都唔好,燒埋其他好人仲死

最重要係滅火系統係每一個商業用室內場所都必須要有，冇嘅話佢係違反左消防條例，舖都唔駛開。

最重要手足又唔使特登自己帶危險品，而呢件野成本完全由商家佬預備比大家用。手足只要用棍篤兩下，佢就潮吹咁噴。件工具對我地黎許0成本但係效果大到無倫，大家要好好利用先得。

又試下玩你幾日水系魔法
屌你老母政府

落咁大雨就係要提醒我哋用水做水

火水雙修

狗 係用大水

我地 係用細水

係 佢地係好大力 無堅不摧
但係我地係無孔不入

自己諗下

化整為零吖巴打

火係難控制呀，今日已經中左個記者啦

喂吖

記得準備下

市民帶水 帶通渠水唔得？

完全正解

玩顏料

快行動

隻狗濕左身有咩傷害？

超進化！

水裝修

全民皆兵吖

依家革命啦

水係好d

擋狗 用火

唔明最後一句

即係點！？

你用普通水咪無傷害,用下墨水,膠水,顏料水,就唔同

糖水浸鋪 唔好呀

Fluoroantimonic acid

當風水撚厄你
中共：屬火
香港：屬水
水攻
今日落大雨添！冇食咁多彈

一齊做網球魔法師

水炮車點計？

Lm

推
Be water

岩 火魔法有時有手足都未carry到 最後搞到自己 但資深玩家可以繼續

高壓水槍

可以係泡沫瓶放顏料🎨
水管插係路邊消防栓

數學題
玩水最多刑毁
玩火可以坐終生

有風水撚都話過支共屬火忌水

Be Water, my friend !
支持水系 +1

風水角度
水利香港，剋中共

再推多次
RB 火魔法ok
裝修用水

推
可以一試
下次發夢試下帶茄汁彈炸狗炸鋪

水地獄

「更新版」未來10日主線

幫手推 好重要

咁多黑材料盡快做英文文宣

狗 要打
藍/黑/紅 要除暴安良 伸張正義
我地要與時並進

水火從來都唔係不容

係雙管齊下

場面失控 同意

火裝修容易波及格離同觀感又冇咁好
水又易 有D地方仲會有toilet

水革命

大家一齊準備物資

水魔法安心好多
同時識得玩破壞力不下於火魔法

心水清

水

尿都好

聽講好似話風水好似話水利我地多啲..

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

依百幾日贏嘅原因就係升級得太慢，搞到有好多手足受傷被捕甚至死亡。用光環論幫自己打飛機我夠識講啦，問題係俾人拉果個唔係你都唔係我，燒親記者就走出黎話割火魔法？對得住有份掟嘅手足？

Fire is shield
水可以用黎攻

水屬性倍率Up

真
可控度比較低

水 人人都做到

唔好再覺得自己冇野做到

火係防線
Why not both

lets go

G持
雖然火好好睇但都覺得水安全啲

至少黨鐵一定水攻勁，啲野根本唔易燃，次次燒到門口only，又要唔阻消防做野，反而開啟到灑水系統就唔同講法

Push 水系容易擕帶 而且可塑性大

我認為應該停一日集中做文宣!!

樓主係黑警卧底?

以後火做路障唔好直接攻人好唔好
唔想再見到燒到記者
控制唔到唔會傷及無辜就唔好用

我見今日拉線都幾好，但直播睇只係檔到前排走狗1，2秒，建議可以喺窄巷用，防止比速龍暗巷突撃。

巷戰唔等於要陣地戰。之前巨型彈弓投石器我覺得效果非常好。可以諗下點様用平但耐用嘅材料快速組裝！

過左人權法先回復火魔法

成身裝又重濕左up住又臭

香港人進化咁快
試下用水魔法啦！

信不信由你 風水上 香港宜水

咁油漆一流

同意！ 推！

完全岩

真係人人都做到野

支持水系
就算失手都無咁易傷到手足記者
文宣無咁辛苦

agger，但玩水要小心唔好好似水炮車咁射到同路人嘅眼啊

係

快快手

我信
香港係火旺之地,利水

concept岩

勇武轉玩水啊，咪再俾對家有嘢砌！

岩吖
唔好比位人入

贊同

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

水啦水啦

水彈啊嗰啲入面裝啲咩就無人知

唔用火主點趕走d狗呀 輔乜撚
津路水炮咩

就係差你！

效用勝於一切

用水繼續裝佢老母

通渠水唔會誤傷無辜？

無錯

多謝推post

唔係大台
係人人都可以做到既水魔

從來都唔認為水係魔法，講緊打狗果時。
成日叫人玩水掟狗，你掟俾我睇。

再講推水都唔係問題，割火先係問題。火係打狗上發揮到好大作用，又可以buy time又可以特襲。

水火就係好似和勇一樣，唔好再割啦。

大推

發揮創意啦

快d準備

顏料講咁耐都冇人用啦

我正評都係both架
比多個option大家去做

盡做！

支持！！

裝修點少得油漆

大推啦
師兄心水清

水系打狗先有用

所以先話要拎返個平衡
有理智咁樣去運用其他手足既犧牲，而唔係盲目咁升級再升級
咁先係對得住手足
想先級 我地隨時都可以
急既從來都唔係我地
短期內仍然有兩項重大變數
1. 司法覆核
2. 人權法

所以我地更加應該針對係文宣方面
而唔係俾政府成功分化我地

雙修！

雙氧水其實冇乜殺傷力，消毒殺菌用多

唔好用火水，點槍有火可能會爆 ❌❌
米田共水 👍🏻👍🏻 瀉水等佢地後欄著火😂

Water movement

推 今日發夢見到燒黨鐵lift 其實好危險 個到全部自己友 你爆炸嘅話真係自己燒自己。。。

推依個
可以另外開post宣傳
我幫你推

咁鐘意水炮射藍水
應該整番啲紅水畀班狗嘆啦

推爆

要裝修就用漒水熔左d貨佢有無得諗

唔係失控既

係觀感同效用問題

岩吖
個個都參加到

水魔法師

屎

講咗N L 咁多次用生油啦

兩樣都用，風向撚

聖水作用更大

全民水之呼吸

抗爭五行

我地旺水呀

【長文】作為一個中佬和理非我有少少建議

水系封視野 火攻對對家傷害但太低
油漆油性最好 膠水攻擊

不過水好重，好難郁

火係我地既屏障

但水

係我地既朋友

見到今日有半人進化左水系
大家比啲時間手足
唔好下下屌
再屌 無手足用條命出黎

搞舖唔好用火 觀感比較差
對狗用火都可以接受

半夜文宣啦

下

好笑

水對我地有利 打黑除外

唔知身有彩蛋捉到可以告咩？

一路都好
d鬼都係用火 要製造畫面
再講威力 其實水仲勁

推，但唔可以排除係臥底掟，而我直頭覺得係臥底。

攻人
唔好

object就另計

風水上
水對香港有利
火對共匪有利
唔係我講，係幾個前巴打已經講緊

支持前線

今日有now同rthk嘅記者中左火系

魔法要再進化

係就達成共識啦

真

進化啦！

推啦

聖水最好玩
屯門一役之後冇人再試
簡直係失敗之舉
呢招起碼真係有阻嚇力

文宣真係跟唔切
大家可以加入文宣

狗就另計

生化武器添啦今晚
旺角啲狗淋下黃雨先啦
成身濕曬再上車涼冷氣
唔知感冒病死會唔會又多幾個呢

弱水

我記得之前有個風水po話共狗係五行屬火, 可以既用水為上
當然, 水火並用更好, 唔洗特登去忌佢既
PS: 迷信野, 但都係共狗最撚怕既野, 你睇下堆蛇型建築就知

冇割火

比多個option大家姐

推推推

再推

咸水射底盤未必可以即時見效
但長遠黎講架車係會生銹

你咁講點對得住火魔法系既前線呀？
即係你覺得畫面唔好睇就唔支持啦

今日講完
聽日我要見到大家用！

［對策］捉鬼敢死隊

pish

水火共濟 唔識咪學到識 有咩問題

可轉腐蝕魔法
個人覺得更強

廁所水箱
長斟長有

水好難控制 鏹水彈成日驚打到記者

點解又係bot 獨立開post啦巴打

火系可以用係鄉黑狗屋嘅單棟建築＆主動進攻＆撒退

【炎之魔法書】材料篇

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

消防喉？

Yup

冇割過火吖

我只係想大部分後排/和理非 可以提供水系 支持水系
佢地思想上未跟到火系/更高級武裝

況且 國際都係勝利球迷/偽善
依家真係要做好公關先
火系睇落係難消化d
始終唔係個個咁心水清
知道咩係革命

而係keep住勇武同文宣之間
我覺得水系係一個好選擇

打狗就一定係用火

餵黑飲

真係
好難控制

Be WATER！！！ GO GO GO

有水喉拉水喉

呢隻淋到真係一秒見骨

hocl

人人都可以做水魔！

水都小心丫 咪再誤中啊屌！ 手勢唔熟練咪貪得意

咩都試下啦

推
人人做水

[屌你地快入嚟幫拖] 五毛藍屍已開始打國際戰線

題外話: 墨水彈好堅
歡迎各位和理非整完袋住拎去前線

推，團結一心，不割

正確！用水！就算俾外國睇到都一啲唔暴力！
通街都有消防水龍頭！草木皆兵

push
唔危險 觀感冇咁差 外媒報導又有新野
我地宜家好需要國際支持架

戰場嚟講梗係火
但裝修嚟講水唔會差過火好多
先火後水都唔錯

推 鏡頭影到真係唔好

喺街要開鹹水

完全岩
和理非大把野做

Bump

水淹七軍

寧可信其有

Popo 又到咗水game時間

進化

我擔心依家示威者用火及破壞店舖的事
會影響美國唔幫我哋。

一班文宣手足一直在Twitter 戰場上爭取外國支持。今日見到在Twiiter 一直好幫我哋的共和黨員Solomon Yue被所屬的黨提議他不要太投入幫助破壞商店等等的暴力示威。好彩他舉証很多警暴的不義行為反駁。

希望勇武手足在美國通過香港人'權及民主法之前稍為忍少少手，因為香港需要呢條法案通過去制裁港共和他們的家屬，令到美國禁售軍事器材給香港。

今日嗰個火好明顯係對住記者掉

good

過期奶， 臭到hihi

化學工程系要進場，重點妨礙黨鐵復修工作，例如強力膠落鎖頭，破解control room 站務操作panel,等

卧底
屌

chem
mech

同意，請不要用火魔法，好危險。

我個fd係港鐵車長，有野想同你地講。

水真係好過火
等佢地無得call 消防

水旺香港呀

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向
我地係時候要醒下
不分化 不割蓆 不篤灰
團結就係力量！
跟住就係開始推以下正經野：
1. 推紅色的士撞人單野
2. 推黑警又當街踢人單野
3. 九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片
4. 解釋返裝修既原因比外國知
5. 宣傳黑紅藍黃嘅概念

光復香港 時代革命

做人最馬要識轉 進化

同意，睇你反應，火仲有和理非屌
水，無聽過

可以麵粉加顏料水= 掟中頭盔遮住佢地視線
可以洗潔精加水/ 油加水=滑地用

(雙面刅？) 臭彈教學 用銀杏加水發酵

同埋水唔係真係只限水 可以用酸同鹼

水好撚好玩架 大家轉玩啦

火魔法高攻唔係個個接受到
水魔法攻力多變化 最重要係睇落冇咁暴力

班狗怕火唔怕水
火係有助減慢佢地咬人
希望2點有平衡

玩下水啦一齊
水仲多花款

水水！

之前有風水post講過，今次抗爭係宜水不宜火

麵粉+水

而且呢幾日開始落雨天，玩火無乜用

一罐油拖落落去唔得

D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

腐蝕性液體好危險

咸水是我們的好朋友

而且唔會比狗逗
但要技術討論

be water my friend

其實玩屎有冇得諗

不完美 需改善

天氣開始轉涼
善用水魔法附帶效果

點會

落街買大把

都可以叫中級裝備

你要化學品梗係難

但起碼人人要有中級裝

岩吖

大推

千祈唔好

d水魔法未掂到狗己經連住開槍啦？係咪新兵入伍呀你

油漆

認同

推推

玩水配合主題！be water

咁依家用火佢地又有咩傷害？
果件野係防火
加上前線用火多數只係燒路
近距離掉中佢地既機會唔多
但係放火呢啲畫面 加埋裝修 我地理解姐
但係唔知頭唔知路既人見到你覺得會點諗？

暴徒囉
不是暴徒叫到依家 但係依家咁既景象叫人點信？
唔係話割 唔係指責 但係手段要變
水可以只係裝修用 唔係只用水
之前有人用腐蝕液體燒到個防暴爛晒
有效過用火啦我覺得

不完美 可接受 需改善

水魔

國運問題
中共忌水

要照顧記者

通渠水會team kill

推

水系裝修法都係一個可以開發既專業

你叫得停前線先有得講

玩火自焚呀

同埋縱火刑期重過刑事毀壞好多...

幫推，打走垃圾分化post 。

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

推e water use water

糖水 for 吸昆蟲

g持玩水
玩火有機會傷到手足
同埋依家政府揀啲料都幾耐燒唔係燒一陣就得
但係電子野一掂水就

都啱

其實你地知唔知乜撚野叫成效

講左好耐都未解鎖到好多水魔法

剩係識一種魔法，點轉職做元素使呀

已經有人玩緊

水真係易玩好多，有冇多啲詳盡教學，等多啲人玩？

呢個可以 但火系的我也不割

push 水都多玩法

Be water
Use water

英媒之前叫過Water Revolution

聽日改玩水啦唔該，唔好成日玩同一味嘢，be water 呀

家居安全
唔好將鹼性物質同漂白水溝埋一齊
會釋出大量氯氣
係党鐵站會焗死狗

文中有講啦

流水革命！

識玩就combo上啦 先水後火 嚟個大連鎖反應 爆個大魔法出黎
殺蟲水加蚊拍

識d野

自我調整

Do you mean Tsunami ?

Water can be devastating in nature.

水火都要用唔同場合用唔同既技能，唔好fixed死係一種到，be water

認同 全方位water

posh

幫佢地濕洗腳水

不分化不割蓆不篤灰

罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修

啲技能樹發展得好慢，唔好嘥曬啲技能點，升級下啲魔法啦

紅裝飾 藍罷買 唔洗用水

P牌比唔到分
留言表示支持！

Be Water! Use Water!

同埋火不利我地 水利我地 善用水
控制一下畫面，我地要做好公關
我知我地革命唔理得咁多，但係我地真係要國際幫就要做好公關。
為左贏，忍一忍手。

出黎啦！水箭龜

BE WATER my friend
BE WATER

全方位水魔法

水系是個好東西

樓主思路正確

達到同一效果點解唔轉用？
你係為火場面定達到目的？答我

又玄學救港
但係好似幾中

Btw 高危比狗逗果啲人帶啲飲得既
試過比狗逗問樽野咩黎
我答水 要即場飲一啖

可唔可以裝修嘅同時貼一下Label
俾人一眼睇到係Chinazi支持者所以裝修
尤其係英文版，俾外國媒體拍攝
貼得越多，鏡頭越難避開

漆彈好少見到，外國就。。

水火相濟 鹽梅相成

一早講過中共屬火，
我地要用水來剋火。
黑衫屬水。
香港必勝

推比前線

水水水 be water woo 梗係水 大力推

一字記之曰: 屎

你話火水？定係消毒藥水？

以退為進

咁快唔係熱門 搞錯

We are temporarily using live channel直播台as english channel

岩嘅
始終秋風起
所謂風高物燥